郭家麒琴日真係on99

係咁叫口號
林鄭林鄭林鄭林鄭林鄭！！！！！

最後又比掌聲自己，我屌你老味

柒到我扮聽不到